7.21元朗恐襲 再有一男子被控參與暴動

7.21「元朗恐襲」白衣人無差別襲擊市民，導致45人受傷，事隔逾一個月，警方只拘捕28人，日前終落案起訴兩名男子暴動罪，案件今午提堂。據控方案情指，案發當日在西鐵站大堂分別有白衣及黑衣人口角，並指雙方均有使用暴力，包括投擲水樽及使用西鐵站內的消防喉射水等。兩被告被閉路電視拍得身處其中，又指首被告以垃圾桶蓋向人施襲。案件押後至10月25日再訊，其間兩人獲准保釋候訊。另外，新界北總區重案組人員經進一步調查後，今日於青衣再拘捕一名48歲本地男子涉嫌「參與暴動」，他現正被扣留調查。

上月21日傍晚，大批白衣暴徒已在西鐵元朗站附近街道集結，持藤條襲擊途人，入夜後他們闖入元朗站無差別襲擊乘客，多人被打至滿身傷痕，亦有記者遇襲；白衫暴徒深夜再施襲，到場義載街坊的前傳媒人柳俊江更被打至頭破血流，事件令至少45名市民受傷送院。警隊連日來被炮轟縱容鄉黑集結，又延遲39分鐘才到場未能保護市民，當晚更零拘捕，任由暴徒離開。

要求美國撤銷妨礙反送中示威的中國留學生之學生簽證，並進一步收緊中國留學簽證

據控方案情指，案發當日在西鐵站大堂分別有白衣及黑衣人口角，並指雙方均有使用暴力
咩撚野事呀，比人打都叫雙方都有暴力？我屌你老母咩

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？